我廠個Pepe睇球王片勁能到！！

黎緊呢季睇佢表演撚爆英超啲後衛

肉酸狗

牙sir點能樣？

疤利雜種扮阿迷

屌你老母利狗

樓主利狗

屌你老母呀臭痢狗

加埋有得比愛sir教

利狗重奪英超又遠一步

肉酸狗仆街死啦

肉豬好球

死疤猁狗

Email?

過到英格蘭鐵牆鐘斯再講啦

拍住連迪師兄乜撚都死啦